{
    "creators": [
      {
        "name": "David N. Bresch",
        "affiliation": "ETH Z\u00fcrich"
      },
      {
        "name": "Gabriela Aznar Siguan",
        "affiliation": "MeteoSwiss"
      },
      {
        "name": "Chahan M. Kropf",
        "affiliation": "ETH Z\u00fcrich"
      },
      {
        "name": "Lukas Riedel",
        "affiliation": "ETH Z\u00fcrich"
      },
      {
        "name": "Emanuel Schmid",
        "affiliation": "ETH Z\u00fcrich"
      },
      {
        "name": "Valentin Gebhart"
      },
      {
        "name": "Sarah H\u00fclsen ",
        "affiliation": "ETH Z\u00fcrich"
      },
      {
        "name": "Samuel Juhel ",
        "affiliation": "ETH Z\u00fcrich"
      },
      {
        "name": "Thomas Vogt",
        "affiliation": "Potsdam Institute for Climate Impact Research"
      },
      {
        "name": "Igor Detring ",
        "affiliation": "German Weather Service"
      },
      {
        "name": "Luca Severin"
      },
      {
        "name": "Thomas R\u00f6\u00f6sli"
      },
      {
        "name": "Dahyann Araya"
      },
      {
        "name": "Pui Man (Mannie) Kam",
        "affiliation": "ETH Z\u00fcrich"
      },
      {
        "name": "Timo Schmid "
      },
      {
        "name": "Leonie Villiger"
      },
      {
        "name": "Nicolas Colombi",
        "affiliation": "ETH Z\u00fcrich"
      },
      {
        "name": "Samuel Eberenz",
        "affiliation": "ETH Z\u00fcrich"
      },
      {
        "name": "Yue Yu"
      },
      {
        "name": "Samuel L\u00fcthi",
        "affiliation": "ETH Z\u00fcrich"
      },
      {
        "name": "Jan Hartman",
        "affiliation": "CelsiusPro"
      },
      {
        "name": "Benoit P. Guillod",
        "affiliation": "CelsiusPro"
      },
      {
        "name": "Z\u00e9lie Stalhandske",
        "affiliation": "ETH Z\u00fcrich"
      },
      {
        "name": "Inga J. Sauer"
      },
      {
        "name": "Alessio Ciullo",
        "affiliation": "ETH Z\u00fcrich"
      },
      {
        "name": "Simona Meiler",
        "affiliation": "ETH Z\u00fcrich"
      },
      {
        "name": "Raphael Portmann",
        "affiliation": "Agroscope"
      },
      {
        "name": "Dario Stocker"
      },
      {
        "name": "Chris Fairless",
        "affiliation": "CelsiusPro"
      },
      {
        "name": "Victor Wattin H\u00e5kansson"
      },
      {
        "name": "Evelyn M\u00fchlhofer",
        "affiliation": "MeteoSwiss"
      }
    ]
  }
